原來真係無人出黎 點對得住義士烈士

好撚熱 行黎行去 又無咩人

等放工先多人

唔算少

等我！！

政治下任何人都可以係condom

嚟緊